而家絕對係時候要班垃圾藝人商家佬表態 ！！！

仲唔反攻

唔好比機會佢地做變色龍

反攻呀屌

上位前

上位加入英蝗後